「一人一句」 最常聽到嘅大話

我地只係朋友

我地係朋友

我朋友

出緊門口，十分鐘到

一生一世

冇所謂

心靜自然涼

本人已年滿18歲

呢個岩 唔係大話

我睇下電話咋
(其實同緊女仔msg)

轉個彎就到

我瞓啦

之後就開始打機

我無講大話

我無呃你

得閒飲茶

屌你老母

借左紙巾黎啊

我都唔講粗口既

我唔想拍拖

我中意你

男女平等

我冇嬲

冇曬啦

我唔係狼人